唔知價，新公屋承辦商呢個價貴唔貴？

大伯分咗駿洋邨，今日陪佢去問裝修，兩人單位215尺，老人家無乜畢直諗住剩係鋪地同油牆就算。問過兩間樓下嘅裝修承辦商，油漆一間2800，一間3500，無直接講係用乜油，剩係講係名牌五合一，只「扇」灰油牆身，唔油天花。

鋪地一間7800，一間8300，只限用大磚，長條磚另加1000，都係大陸磚。

呢啲價食水深唔深？定自己出mk買磚搵c父鋪抵？

自己計下咪知
上淘寶睇啲磚 油漆要幾錢
再計埋自己做要幾多日
你又覺得師傅手功值幾錢
好易計啫

你無要求就無所謂，呢班人唔方好人

個價就真系平到痴線既，油漆就唔會批灰，新屋已經有灰底，磚就係最平個d，佢地都要賺錢，一分錢一分貨，你俾咁既價錢

樓下果啲判頭手工差到

一工未計料1500蚊 自己計

油牆定鋪地？

是撚但俾錢整完咪算

樓下果d用料質素同手工都好差，一分錢一分貨如果都覺得貴

不如油漆唔好搞

地下就淘d自貼地板返黎自己痴

一分錢一分貨

你當同價
講真佢地收得算好平 不過公屋樓下承仔就出名那西

唔好傻啦，牆身淨係同你翻油咋

我個人覺得冇必要

舖地磚手工好緊要，搵熟人介紹下啦。
手工差的會高低不平，刮腳，傾斜，用兩用爆磚裂磚，入咗伙後再整又好難，呢啲唔好慳。

平到笑

自己住唔駛搞咁撚多野喇

買啲野返整咪得

試下搵佢哋

自己搞仲快過搵師傅啦，地板我都係自己買膠地板自己一日搞掂

冇要求就diy算啦
上youtube大把片
好易

鋪地仲易
公屋多數地台都夠平
買spc地板自己鋪

新公屋清水樓
個地下係唔平的
要搵水泥師傅蕩平佢
千奇唔好舖膠地板
冇要求就用600*600四方磚算

你依家淨係做兩飯細雞野
出面d裝修公司未必接

附近有間deco360
有門市好過搵承仔
一落樓就係，到時裝修完有咩執漏都易搵d

多謝c兄推介先

但個價平得有啲誇張，承仔8000蚊鋪地上面啲c兄都話平到爛，呢間仲5000唔洗，會唔會有伏架

我五年前入伙新公屋自己鋪膠地板好撚平

牆身都係自己油

自住樓要求唔高自己搞兩三日搞掂

用左五年無乜野

石塑地板 自己整都唔難 都幾靚

火炭那邊本身大把裝修材料舖

另外天花都油咗佢較好

再另外廁所唔洗搞？

承辦商?

唔計材料剩計人工做200呎單位:
泥水師傅1500蚊一日,

正常油牆工序>鏟底加補灰要一至兩日,上油兩層要兩日,呢度要4日人工

正常重鋪地磚>鏟底加補灰要一日,用大磚重鋪一日,呢度2日人工

樓主你呢個價一定係hea做,做完之後你都唔會滿意
仲話人食水深不如你自己做